[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (238)

又吾開=.=

Lm

賓

負評反cup馬會

d 1001既都智智地既

開左牙屌梨=.=

以為去錯高登 無人既

貢遲 推my post

請你即刻收皮

3:45個兩場重未決定到 d盤好5050

梨你老母

摩串利華

3c

半和啦屌你老母系

不可以亂提人地老母

想買wed

利華幾好

me2

半和未

唔係好撚興半和咩

不了

有沒手足買左杜亞斯

Allin馬體

聽晚原來咁多波 今晚唔賭了

買左對面

想知有沒手足同我上左賊船

買左杜雷斯

仲玩唔玩無入球

5c

卡昂1:0

westtung
有矛尿?

摩係法甲一哥
曼有D危險

入波未斯特拉斯堡

9870

入左.......

屌 1:2 好廢

1:2

馬體會上盤

咁串 小心d未完場架

祝買左卡昂既贏 淆底無買

西童今晚買乜

杜亞斯下盤 gel

Ok

史特拉斯堡係垃

訓醒收錢系列

上盤多謝你

史特拉斯堡一擦定踢假波

屌你老母

驚系咩 贏緊一球 撚有咁多反cup gel頭收錢啦

同路牙 收到風今次我地一齊收錢

買左斯堡串Nancy 2X1
信斯堡對榜尾唔會輸
信Nancy係勁隊 同卡昂唔同級數
估到佢係一場上一場下
估唔到係對晒

垃圾斯堡

ching你3:45 買咩

你啱

加油

Iktf

gel

屌買左9.5s頂唔順
跳船

3:45 skip skip 兩場兩邊個盤都鳩 玩其他

屌你

反Cup

HOW ABOUT
賓福特
韋根

有冇人要摩納哥

法乙半場有三球

閪盤skip

真係算吧啦人地呢場贏左就上返17位實出盡力

OKAY 1K 馬體
甘美奧入番5,6,7球

如果再沉船既話改改名好喎

再沉即刻改做提款經理

找我有事？

我屌你........
名都搶鳩埋ME

拉斯堡 求你cup

3:45
摩串利華 10蚊2串1

中

吉達艾阿里
2:0

屌，笑撚死

同求

肯定潛伏左好耐
明明波PO無見過你

7.5足水入大

no goal

2:2

整多粒

反cup埋佢

求一求就入

杜雷斯 gel cup撚到咩傻系堡

法乙反cup劇本開始

請你4:2

7.5b好?

快嫁喇 唔好急

要cup

3:2夠 唔貪心

即場成日封盤 馬會驚輸返俾我？

扑曬啲gel 頭撚

斯堡 嬴一球開上盤 南錫 追和開下盤 是夢嗎

Yes

呢排無買果D就中,買左就唔中 燈燈地
3:45我要摩哥+利華 你地自己留意下

比我贏ok ? 斯堡別吸

利華要

我已經受夠了輸波的滋味

屌遲左

3:2

Fake

拉斯堡cup佢

買親果隊就會FAKE GOAL同12M MISS

我

反Cup
開個4:2 5:2俾我

如果南錫和唔到
斯堡你就開下盤比其他巴打開心下吧

2串3同路

應該有多球

9.5b 10.5b

WHICH?

法乙365一直封盤怪怪地

小注客下一隊

好黑
買邊隊輸邊隊
輸哂了！！！！！

追唔追7.5b好

上天為你流淚

3-2

1 Moyà
3 Filipe Luis
16 Š. Vrsaljko
15 S. Savić
24 J. Giménez
14 Gabi
8 Saúl
6 Koke
10 Y. Carrasco
21 K. Gameiro
7 A. Griezmann

拉斯堡

定買no goal好

神奇更衣室

拉斯堡入多球

365封到主隊入唔比買反CUP
假波

俾個4:2 5:2我

繼續幫我gel Tours啦

我條2X1...斯堡CUP到
但南錫開唔到下盤 一樣係無用

我真係唔信杜雷斯半格都唔俾翻我 gel

南錫廢到。。。

就有

貧巴今日最後一水

哈特 2.5大波波 點睇

斯堡入得又失得睇黎要同里昂一樣留意了

入唔到都唔好失

屌, 羅馬對垃圾維拉都有半一買真係好假波feel

無啦啦落大雨

7c -3c

邊場

叫c

香港呀

應該香港

南鍚追和PLZ...

連登波post 無野多
最多gel 頭撚同職乞

不賭系列

利華古遜 +1
摩納哥 +1

賭到失去理智
岩岩落雨出邊勁大聲都聽唔到?

一講個派字秒衝出黎真係快撚過打針

拉斯堡份多粒

條傻閪反手gel 睇路

連絲呀

主入多粒

有無人幫我GEL下卡昂
想南鍚追和 半格都好

無人去哈特？

Account 太易有

nancy plz...

Gel頭撚都唔知係咪反手重注
最煩係班職乞，LM都L兩頁

9870個位手足
為你打氣

不賭申請account

職乞CD-ROM多數都唔派架啦

比多3角得唔撚得姐

得

係唔撚係角嫁 又傷

zzz

有啲唔係成日蒲波po 唔知邊啲CD-ROM

我想要9.5b姐 真係咁難

比多2個啦屌爆你

+1

8c

1:7 你肉唔撚肉酸

屌你老母我有我gel關你撚事咩 gel撚左就改變到場波？ 賭仔姓賴

杜亞斯比啲氣慨我追和佢

俾夠10c啦

比多兩隻c 黎好嗎

刷多2個玩轉角球棋啦

如果連登不成文規定唔俾派錢

19射10中
0入球

射佢老母啦

拉斯堡入多粒

連2個就夠 唔多

優先比角好嗎

刷角 停入球

南錫入波呀 屌你老味

嚟緊嚟緊

-1

9啦9啦

黎啦

出黎啦角

開個4:2俾我

Mc handicap 2.5big
Leverkusen handicap 9.5small

10

南錫入一粒就夠

比多一個啦屌你老母

快手俾多一角

你個名

10 c

9.5 @5 gel

屌原來我果個係8.5黎

最後3分鐘 -1角

笑死 有一瞬間個app顯示 卡昂0:1 紅牌

俾角

成日聽bet 365入波聲
但佢成日入波會連叫兩野
有次買波膽佢連叫兩野嚇撚到我

有沒有威廉二世的奇蹟? 對家紅左連入3球反CUP

南錫rc

紅

9870個位手足
要支持住呀

角呀

俾多粒角救其他手足

佢買左乜

差一隻 刷呀

開4:2

0/-0.5

下盤

我們的天父

11

11c

賓約哥好波單刷10c

終於見到收錢 最後一秒鐘又出現角球

幾倍

爽yy

10.5 冇持有

1.9買

聽日有錢買史卓豐

賭角就如玩命

望左幾次想買角大又買唔落手

結果係廁所睇左成個下半場365

練心臟

之後補左注8.5 大注

到底我做緊乜9

訓醒買左2注 冇入球 9.5b 中可以再訓

0345玩囉

頭髮都練撚到甩

賓約哥好波

顧問 你出左旺角裸跑未

贏錢去搵李采玲

求派 用嚟起機

頭髮 自然就終極啦

4:2

今晚除左希拉輸半
四注中晒
貼飛旺下佢先

跑撚完啦

屌買左讓和真係CUP 3球

4:2！！！！

正
4:2

想回帶一開頭話主垃圾個位巴打

係我衰 要屌先入波

上次你力頂8.5細

主能夠

萬屌成材

擺到明反手gel架啦我 上盤已cashed 理撚得你

真正既假波

屌你爛屎

卡昂 頂實

針

錫周三 2.5大 點睇

最後一分鐘

手足

又有人跳樓了

有無巴打派100黎起機 豬死啦

[img]
手足[/quote]

成皮野大大注

0345點買好

我決定代呢位手足針

呢隊波好似成撚日1-0 2-0

估） 3:0/3:1

你睇下近績

射周生 射3球

有場2.5大幾抵屌

鏝耶穌係咪傷左

係 好似幾個月

哈特嗎

睇盤似利華

Whitney:摩納鳩

英冠波點

買曼了

曼城 大 ok?

有小強都唔識賭?

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤

唔係呀,佢頭先口快快講左摩納鳩

撐whitney
好快佢就會留意我再溝我了

訓啦 柒頭

之前有個好似叫唔知乜LEWEN哥去等女主持收工,feel到d男同事恥笑緊

仲要phone in講

世界級

曼 唔出巴禾 撐曼

禾典同
禾系等佢cow禾

不了
回左飛

不賭系列

摩納哥 +1
利華古遜 +1

我都係咁想買

大大注 2.5大 射周

一人足球

我剩係知巴禾一發夢就玩完

想買摩

R聯都係SKIP買即場算，唔知摩咩料

唔係咩心水，純分享

摩
哈迪斯
錫周三 大

祝好運

rip

撐摩 曼唔會落全力踢架啦

冇巴禾 可以all in

參考上次歐聯同日既英冠
全半大 英甲細

感覺要輸晒了 無重心定買左4場

開波～

曼黎料

摩納哥D逼搶

QPR 1:0

Wor 2/2.5細
即刻平安鐘

摩哥快入

2c

Qpr 韋根搓到完場啦
下場先繼續入

wigan咁垃圾降班啦屌

想禁11.5大
更新完出左10.5大
典算

錫周三廢到咁學人讓半一

0:1下體

慘啦今次 輸死

利華

下髒繼續

半二全二

利記追和ok?

基寧咸我屌你老母呀 垃撚圾

小強反佢老母cup

難少少WO..唔同級數兩隊波

摩納哥升賠率升得咁急

禮拜三比人禁屌

半大只需...

救命 買大既無入球 買利華開下體

一樣 打比 全大。周三 哈上盤

下體2:0 繼續

下體2-0

屌呀 輸左20蚊 好肉赤

利華要攻..開正馬體果犯

長追客ng

曼城1-0

屌 連曼都

曼城

歐聯主場呢....

咁撚勁既SANE

比人屌打然後入波

馬體開心反撃

花膠

falcao

1:1

1-1

打比 周三快半大

好勁

法仔

法膠我愛你

Fucker 奧

利0:3

sor睇錯

差少少先入

屌 星期三

差周三打心半大就派

aguero插水 7.5倍黃

摩納哥入多粒穩穩陣陣啦

笑死 吹阿古獸插水

LM

抵死啦，未掂先跌

3注 打比 哈利 無動靜 周三 哈

哥SIR好嬲

影帝

利華半場追翻粒先啦

球證買左首發事項黄牌。。。

星期三......

錫周三 打比尸郡同我上

插水都唔撚黃得 ?

半場反杯

2場歐聯都角大咁撚癲

星期三加油 唔該

摩納哥追和之後變左第二隊波咁

買左摩哥半客 有無機

小豆打爆你下體

小豆打陣地真係無乜作為

嘩 反cup

摩

串咗-1

半客

1-2

頂撚住啊摩哥

City

摩咁快3球

唔至要頂 要爆主場

星期三 加油 我知你得嫁

嬲鳩死我

射果下樣衰到

幫你吹吹佢

買左100蚊半客 5倍
我收一注半客就夠

你咁勇盤都唔買

應該緊張到面容扭曲

派

利記入翻1粒先好嗎

買左下體會 11.5b 希望追番
Btw 周三是但搵隊入一球啦 1.5半大呀

屌 刷角未

岩先第3球客都有3.75.
買左少少

不了 賭全日得呢注叫緊糊

窮到唔敢買

求有奇蹟半大比我

中左下體第一球先敢買

入呀 入佢呀

雷丁睇黎開唔到大

英冠精選4場 全大2.5

得賓福特果場有1粒...

打比郡呀我求下你地

感激 一講就中

星期三...

打比一分鐘入兩粒是否不可能

訓得 星期三 又係假既

法國隊兩邊好撚快...

細細哋3x4
摩納哥客勝
星期三-1
米禾爾-1
星期三加油啊

即場無入球互串

0:2啦

0-2 周三 屌你

早知買大 星期三

垃撚圾

有無利記手足

派我。。

狗會精選
鏝城 半和 中
馬體會 2.5全細 未知

lm

屌一條半大斷雷丁一條斷打比

利華角大追得過

留乜鳩呀輸左喇

半和中？？ 1:2wo

陰公豬

馬體應該仲有得入

我同你係咪唔同時空???

呢個係狗會精選

條飛兩關開晒對家兩球

仲要打比果條係手多加 原本4x1

星期三 法乙上身

下一球曼城
然後2:2完場

我見到狗會話半和
覺得鏝城太熱唔買
於是買左摩哥

訓先
冇錢賭好眼訓

記得下晝狗會亞冠精選
西流2.5入球細
蒙聯通輸

屌你老母禮拜三

利華追和派1000反cup派2000

禮拜三下半場杯佢老母啦

lm，爸打買左好多?

好撚多

佢今場咁撚垃圾，冇可能啦屌

仆佢個街放分比人

追和有機

幫你集氣，唔好jump

馬體今年好撚想歐聯

又唔會針既炒少少錢
但唔gur半場輸2粒囉

入4粒不是夢

咪撚升班啦垃圾

幫手屌利華果d先有份抽

屌撚到佢追和反cup

下體下場對疤

應該準備收主力

利華生性少少應該ok

屌利華班撚樣醒醒定定下半場456番馬體啦屌

Lm

放棄左聯賽啦下體會

希望下體會專心歐聯無前4再決賽輸

想入摩納哥 ng ...

星期三 超假

g持

1-2下體

佢追和都無用 雷丁唔開大

比拿拉比即刻追番球

差d入左下體ng

利華追和反cup集氣區

狗會精選中晒 勁

摩哥4.5細點睇

摩penalty

12m！！

鏝

魔12m~!!!!!

一齊輸贏呀 集氣

入PLZ 買左 Ng

遲d先再入

Miss

屌你老母 花膠 打完飛機無力呀

唔入

疾步果下

屌你利華追多兩球先講

唔明點解疾步咁on9都仲有人繼續做

利華gogogo

on撚9 還返個ng比我呀

4.5細

哈特米禾一球都好幾好野

德甲利記學利記反cup

我射12碼都好過佢射

咁少角

下體又penalty

馬蹄 12M

禁區外吹12碼

黑哨?

馬體12m

E球要入了 咪變角球

咁撚多12m

入左禁區先縮手..慢左

鏝果埸2more goals plz

6/11
7/12

追番1:2又派12m

馬體3:3
鏝11c
彼德堡開大
派200

屌你老母 花膠

鏝2-2

今個星期開客點玩 唔通聽晚買李城咩

屌你龍門

keeper

有機咖喎
李城留力歐聯

屌你龍門都on99

牛油手

花膠 落地獄 12碼又唔入 又派膠 屌你老母

學界龍

其實1月無歐聯打都睇唔出有咩力可以留

馬體會成個下半場無角球

班友今年擺明全心歐聯

嘩 摩

利記手足ifc見

摩呀 more呀

2:3

法卡奧今季真係復活

屌你老母 花膠！！！！！！！！屌撚死你

乜撚野呀 輪住入呀

靚波

花膠好撚勁

靚到呢

花膠勁到

摩哥用實力話比鏝城知佢地有差幾遠
唔要1球12碼照嬴

falcao咁樣笠龍都入

鏝城讓半一..今次真係898

利華呢d垃圾踢咩歐聯

班友擺明HEA 踢啦聯賽..
博歐聯比人睇中下年走

好撚嬲呀 屌你老母 花膠 頭先唔入 依家先入

史東斯？

屌 輸星期三

即刻換薩巴出黎守 哥狗好波

依家先換遲啦

屌你老母wigan

刷c啦 馬體兩隊

歐聯半大全大輕鬆到

自己又衰貪心去串英冠 屌

仲有無呀 今次到邊個呀

唔刷角輸啦

星期三？

有無人再追摩ng

巴塞大炒曼城
PSG大炒巴塞
PSG 嬴唔到摩納哥
呢場客勝真係阿婆都識買

利伸:無買

係咪痴線架 成個下半0c

大波夜

利華2-3

打比
周三
流浪
基寧咸

衰1..

半7真係邪

唔輸球12m 咪3:3囉屌你老母

利華2:3

曼城win巴塞喎

2場 2:3乜撚野 又做波

屌 兩邊比數做乜鳩 同步既

刷角啦

喂又同上星期一樣兩場波比分一樣

moya + savic 柒到

連角都同步

利華追多球

曼城主場win殘陣巴塞
但巴塞主場大炒曼城 無記錯既話

皇馬拜仁果場勁D
幾球入波都同時入

到底兩場係主定客入先呢

求下你角球啦

刷角啦曼城
追呀利華

我估兩邊仲有一球
一場2:4 一場3:3

屌佢老母 星期三 落英非聯啦

祝贏

agger diu佢老母

曼8c

wigan降班啦屌

8/11
7/12 半7全7

曼9c

鏝9c

馬體3球作客入球比d面和氣收場啦

賤種馬體會 好撚野 輸晒
45分鐘0角

垃撚圾 差你關

鏝3:3

曼3-3

又入

下隊利華

利華NG先

係咪要入利NG

哈德俾粒ok?

買左摩哥[+1] 驚緊

有無咁撚邪

集氣

馬體會比人追和啦 唔刷角

利華好地地輸咩12m

利華追和啦屌主場都唔比力

2場3:3啦又話同步

我兩邊都11.5大呀 刷呀屌撚你4隊波

留力對疤

利和ng 有冇100%

兩角呀曼城
追和啦利華

9/11
8/12

比角呀

下體手球唔吹屌

巴打一齊集氣

比角呀

曼10c

10/11
8/12

4:3

鏝4:3

求下你3:3啦利華

曼城都cup 利華唔cup 屌你老母

10/12
8/12
我真係玩死自己

鏝俾多c

HOLY SHIT FUCK
曼城有咁撚勁??????

利華比savic護空龍
唔係3:3左

咁都反勝輸200

屌

小豆幫幫手

10/11
9/12

利華求下你追和

摩4-4 ok? 唔想咁樣輸半

半全膽無人中啦

頂撚住啊下體

兩場都打和ok?

摩哥追返一粒先啦

下體入多粒啦

救命呀屌 快撚d12個角呀

應該點都會有
只係唔會多人中

哈德入未

鳩買個d咪中

摩哥快追翻
馬體入多粒

摩狗同利狗追啦屌

曼比多角
利華追和

利華快

有d阿叔阿伯見差果少少會買埋主其他客其他之類果堆就會中

垃圾利垃圾利柒到彈起

5:3

摩玩完

入左收半都好

咪掛住入啦 角呢

無LU

今晚係無人守龍架

球彩台

有冇咁容易入呀足球

主其他

10/11
10/12

角呀曼屌你

6:3呀笨

曼城瘋了
而我豬了

全格

屌你老尾
呢兩場波睇到我心臟病

馬蹄入撚埋

每邊差2個呀 急急如律令

2:4
利華冇啦

即場買左主其他

2:4

摩哥苦主

花膠入左球十二碼就唔會咁啦

摩差d 5-4

角球呢

Nba

角球苦主

屌你老母臭西

哈德1:0

Man City

仲有無呀

四隊加埋入左14球

曼11c goal

5串6斷利華

11/11
10/12

我求你追到5-4/5-5OK？

11/12
10/12

救命呀 死人架啦

馬體下場無gabi無luis

馬體比角啦

有無人感受到我幾火

10張黃

仲有無入球呀 講呀

10c-1c

摩ng

角球呀

買利華既係咪戇尻仔？

懷疑鏝狗驚下次摩哥主場比人炒456
而家博命入攞幾球定驚..
對史雲斯果陣唔見你咁撚勁
屌你老母

輸500

馬體會刷多2角

下體會請你俾多1角

1個角呀 曼城

yes

屌你老母 星期三 刷角唔入波 13個角都無一球 你去死啦

屌你老母 星期三

屌你咪玩啦下體會 利華刷呀

呢個比數完場好嗎

下體完場

老老實實咁樣輸盤都無咩好講

屌 好鳩又輸悶

全格哈德

2場都癲癲地

鏝上盤咁都有全格

屌佢老母 星期三

第四球屌你老母摩納哥射失

賤狗鏝城

600輸到變番30

屌 輸成皮幾
入撚夠未呀

玩撚完

聽日買李城祖記....

30蚊唔知可以點起機 我就黎癲

3條六合彩 唔中就戒賭

垃圾wigan

咪撚玩啦
聽日西維爾主場
李城比人456就差唔多

亞冠法甲贏返黎d錢輸返8成出去

賤種南錫斷我條2X1

周三1:2

聽日喂貧巴再搵食 今日佢心水係 2勝 1輸

竟然開到大

卡昂要讓波 個盤好鬼

5X6 斷2
屍都收唔翻
下次都係玩3X4 4X5算

痛不慾生既一晚

3:30後輸死

7點半果場有冇人買

大

咁多位波台兄弟，我不嬲都唔會貼事後飛，最多事前gel下。

但今晚我真係好撚感動，忍唔住要貼飛。有留意到我既巴打都知我成日叫春輸好多，又輸幾多成身家，戶口又5位數跌到得番4位數，我好後悔點解一個前要開個馬會戶口(其實得20日左右)。

今晚我已經懷著成皇敗針既心態去串起呢兩場波。由一開始曼1：0同馬2：0我都仲開心緊既時候，突然見到對家係咁追，仲要比摩反超。我個心已經預備左要針既心態。
但估唔到最後兩場波竟然生生性性咁踢完，我而家真係開心到喊

好喇，叫完春
純粹想同咁多位手足分享下我既喜悅

利申：本來豬18000變到而家只係豬4千6
不過，波,還是要賭，數,還是要追
所以以後繼續同大家學野

派？

派我好嗎

派少少尾水黎起機plz

70蚊夠架啦

仲豬緊
追番本既話派

如果我聽日30蚊上得番100 真係要還神

得罪講句樓上5000蚊一注2X1
多多都唔夠你輸
嬴左條飛都剩係夠你買3次2X1

你以為鸁咁多好開心 到最後都比番哂馬會
我就係咁

盤神燈晒兩場

我平時100～500一注
今晚係allin先落重注
所以唔洗驚多多都唔夠我豬

100~500蚊注 追完萬3都可以仲差萬8
點賭

中文u？
萬八減萬三啊
差4千幾啊

嬴左CASH OUT先係真理
留番幾百係到由細玩起先係嬴
賭波唔能夠發達 盡其量只可以賺少少零用
D錢擺晒係戶口 就好似八達通咁嘟嘟嘟就用晒

得啦嬴萬八好撚威啊
祝你嬴多撚D呀

岩

買隻馬place都5舊
每次賽馬日大概十場馬
點解豬咁多唔洗諗

留番1000喺戶口
其他cash out

必須要CASH OUT
我自己入500>1000>1600>3700>3000>2000>1600>3000>2000>400
一世記得
投注太方便 一有錢就身痕
有D垃圾波根本唔應該賭
一買即輸

係咪有人派錢？

之前係馬會做pt
問老母借戶口
咁arm老豆老母去旅行 唔記得問老母拎返張智財卡 又冇搞自動轉帳
上年十一月尾星期六阿仙對曼聯個日戶口由5000》3000》all in1000》1600>6000》8900
第日星期日跑馬 福至心靈買左兩百蚊注單q一拖三 開冷 派萬八蚊
戶口上到接近三皮 但老豆老母仲有成個星期 到之後星期五先返
個個星期咁arm冇工開 日日係屋企賭波賭馬
去到曼城對加柏個場之前上到四萬 買左一萬蚊曼城 豬左
到星期四歐霸戶口仲有三萬 等多一日老母返就可以cash out
點知個晚歐霸輸到傻左
33000》28000》24000》16000》10000
最後一萬買埋兩點個輪歐霸半細五串一過關 之後出左去跑步唔敢睇 結果斷一關費倫
係老母返黎前一日終於頂唔住 戶口冇晒錢

不用傷心，這是必會出現的情況

巴打

80->280->30(嗰幾日心情差亂買)->150 now

應該係咁先啱

聖賓圖下盤有無同路

同路 500上3k
依幾日返工忙到燥底亂買，岩岩又買埋730，830兩場上盤，得返一半

屌 又輸韋根

打比郡

大波好冇

半丈搏得過？

聖保羅大球重注

全大

睇哈透點解巴西有角賭

呢隊撚屌追左2場都輸，無下次

入球未

巴西無角球

0:1

St. Paul

聖保羅一定反cup到

可以等高水入

重注左半大全大
等收錢

聖保羅仲係咁低水

屌, 買左半和

買左細 不了

追備追和，不了

聖保羅本身係咪讓半一

真係反cup

投降讓球半

一球球半

1:1 一定反cup到
根本聖保羅勁過聖賓好多

又頂得幾靚

聖保羅反cup好勁下

大波gel未

唔好啊

咁快反cup
買得2倍

我覺得場波好假 應該半二全二

Gel 得啦
聖保羅一定反cup

我覺得最後會3:2

想問下買全大洗唔洗等到完場先派錢

Dllm沒角

要

都係唔好亂講野

不了 3:1

似3:1 4:1

巴西佬唔鍾意刷角架

角球角 角球角！！！

OK打去叫佢刷

半場追一追10.5s

買即場仲正過買讓球
賠率仲要高d

10.5 s 有d危

歐聯
利華
摩納哥

炒埋

追聖保羅贏好過啦

利華唔係贏左咩

自膠 輸2:4

聖保羅入佢45粒啦

要跟劇本做 唔洗急

聖保羅一直跌 邊個大戶

角球角 角球角！！

連續五日
搵日去拜下神轉運先

向好嗰方面諗 你都係輸5k本姐

山度子大波有冇同路
利申：燈神 有飛請補

好！應承你

同天氣同路
有福了

Y 係天氣

lets go santos

細啦

山度子買細啦

半大全大 cashed

追唔追埋聖保羅下一步好

比多球pls

球

38水......

好似唔係好值

買波膽算

比多球

3舊屎入得未

改名轉運

有冇9點大

屌你老母馬體 爆我9.5大 斷我3串1

馬神

星期三31射1入球

返來了

St paul咪撚刷啦

唔洗妹下妹下了

岩呀 淨係入波算啦

好人好者扮女人

貧民好波

咪咁迷信啦.....

角球角球角球

好邪架
星期5布倫 海登 辛特
星期6緬恩 漢堡 法蘭
星期1雙馬雙妞
星期2西悉 摩納 利華

而家下返注睇睇就知

客反cup @125

角球角 角球角 cccccccc

西童bb 我地得左喇！！！！
好撚感動 唔洗改名

停角

性保羅快手入多粒啦

咩中位

10.5

有機會就補飛
同路了

人有三衰六旺 我信今日黑幾耐 第時個天會補償返比我

10.5s無望

頂到

聖保羅+山度士全格派100

呢排好黑
好彩無咩錢賭
輸極都係幾百幾百咁輸
唔知幾時先旺返

頂得住既應該

利申：11.5b

準備補了

Same

聖保羅唔入比人入啦

Im

安全第一
同埋我呢排好黑
跟左天氣11.5

打邊爐啦

改左名唔同架啦

道士入未呀

Btw印象中你係咪有張一皮野利記冠軍真飛

道士唔入比人入啦 十射0中

三舊屎嗰場40min未夠11c

無買幫叫

正一屎波 0入球

下場買咩

保羅2:2

Paul 2-2

垃圾聖保羅

2-2 角細已死

3.5gel

聖保羅有冇咁廢

勁

人地一個反擊得三條友都入到波

咁都追返

賓周win 150倍 入多球啦

仆街追和即係又刷了

聖保羅快手追返啦 我想派錢啊

係
就撕

山度士 0射正

冰封好嗎？

客第四球 肥肥

我100

輸埋佢啦仆街

追第五球有12賠

比3角我

真利迷

補唔補張和飛好

2角ok

角大黨快gel啦

承你貴言

山度士又半和

9c？

9c -3c

冰封

10c goallllllll

俾多個

10c

角細想針了

10.5s

屌一買就封之後兩連

冰封吧

2.1倍9.5b買緊大 即刻刷兩屍

岩岩11.5b 5.50買唔切屌

停啦屌

狗黎

慳返

山屎入未呀

9.5b cashed

仆街十字碼

3-2 冰封好嗎？

變c求下你

天氣

原來12m sor

仆街無眼睇
冰封啦

ching買左幾多？

12>c